{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J403158",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "포항집"
    },
    "text": "浦項の家 (포항집)\\n\n仁川南東区九月洞1406-10\\n\n和食-刺身 , 11:00 ~ 23:30 , 年中無休 , 100席/部屋:3個（20席） , 仁川ターミナル駅周辺の関橋洞(クウォルドン)に位置するサッパンドイ(サッパンドイ)にはたくさんの刺身屋があります。 中でも\"浦項屋\"は、じゃがとウニの味を体験できるところです。 「浦項集」はほのかなインテリアで温かい雰囲気を醸し出しています。 ここでは毎日東海岸から仕入れた新鮮な魚介類を使って、ずぶとウニの新鮮な味を楽しむことができます。 おかずは他の刺身屋とは違って多く出てきませんが、新鮮でさっぱりした味で低価格でボリュームたっぷりのメインメニューが楽しめます。 バツイチとウニの特別な味と醍醐味を感じたい場合は、仁川市関橋洞(クウォルドン)のサッパ·サッパに位置する\"浦項屋\"を探してみてください。 ここでは様々な刺身メニューと一緒にユニークな思い出を作ることができます。 \"浦項集\"を覚えておいてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項の家はどこにありますか？",
            "answer": "浦項の家は仁川南東区九月洞1406-10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "浦項の家の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "浦項の家の営業時間は11時から23時30分までです。"
        },
        {
            "question": "浦項の家は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、浦項の家は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "浦項の家には何席ありますか？",
            "answer": "浦項の家には100席あります。部屋も3個あり、各部屋には20席ずつあります。"
        },
        {
            "question": "浦項の家で提供される料理の種類は何ですか？",
            "answer": "浦項の家では和食の刺身を提供しています。"
        },
        {
            "question": "浦項の家では何を食べることができますか？",
            "answer": "浦項の家ではじゃがとウニの味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "浦項の家の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "浦項の家はほのかなインテリアで温かい雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "浦項の家の魚介類はどこから仕入れていますか？",
            "answer": "浦項の家では毎日東海岸から新鮮な魚介類を仕入れています。"
        },
        {
            "question": "浦項の家の料理はボリュームたっぷりですか？",
            "answer": "はい、浦項の家の料理はボリュームたっぷりで、新鮮でさっぱりした味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "浦項の家に行くとどんな思い出を作ることができますか？",
            "answer": "浦項の家では様々な刺身メニューと一緒にユニークな思い出を作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 357
    }
}